<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<page>
	<content>
		<text>
			<es>#b-#AVISO LEGAL#/b-#</es>
			<en>#b-#DISCLAIMER#/b-#</en>
			<de>#b-#RECHTLICHE HINWEISE#/b-#</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#CONDICIONES GENERALES DE ACCESO Y UTILIZACIÓN DE ESTA WEB SITE#/b-#</es>
			<en>#b-#GENERAL TERMS AND CONDITIONS OF WEBSITE ACCESS AND USE#/b-#</en>
			<de>#b-#ALLGEMEINE ZUGANGS- UND NUTZUNGSBEDINGUNGEN DIESER WEBSEITE#/b-#</de>
		</text>
		<text>
			<es>1. ACEPTACIÓN DE LOS TÉRMINOS DE USO</es>
			<en>1. ACCEPTANCE OF TERMS OF USE</en>
			<de>1. AKZEPTANZ DER NUTZUNGSBEDINGUNGEN</de>
		</text>
		<text>
			<es>La utilización del sitio web http://www.obesity.es/, propiedad de Clices cce. SL. con CIF Nº B85253656 y domicilio en la Calle Paseo de la Habana, 63 de Madrid (28036), es absolutamente voluntaria y supone la aceptación plena por quien accede al mismo, en adelante el Usuario, de todas las Condiciones Generales de Uso vigentes en cada momento que se encuentren en la presente dirección, por lo cual el Usuario deberá leer detenidamente y aceptar sin ningún tipo de reservas el presente AVISO LEGAL antes de realizar cualquier tipo de operación, visionado, utilización, etc. con este sitio web.</es>
			<en>The use of this website http://www.obesity.es/, property of Clices cce S.L., with Tax Identification Code and VAT number no. B85253656 and with registered office at Calle Paseo de la Habana 63, Madrid (28036), is completely voluntary and implies the User’s full acceptance of all the General Terms and Conditions of Use in force at any time the User visits this website. As a consequence, the User shall read and accept without any reservations the present LEGAL NOTICE before performing any type of operation, viewing or use, etc. on this website.</en>
			<de>Die Nutzung der Webseite http://www.obesity.es/, Eigentum von Clices cce. SL. mit CIF Nr. B85253656 und Sitz in Calle Paseo de la Habana 63, 28036 Madrid, ist absolut freiwillig und bedeutet die vollständige Akzeptanz seitens des Benutzers (im Weiteren Benutzer genannt) der gesamten allgemeinen Nutzungsbedingungen, die jederzeit gültig sind, und sich unter dieser Adresse befinden. Aus diesem Grund muss der Benutzer diese RECHTLICHEN HINWEISE sorgfältig lesen und ohne irgendwelche Einschränkungen akzeptieren, bevor er irgendwelche Operation, Sichtung, Benutzung usw. auf dieser Webseite tätigt.</de>
		</text>
		<text>
			<es>El Usuario se compromete a no utilizar el sitio web o sus servicios y contenidos de forma contraria a lo dispuesto por la legislación vigente.</es>
			<en>The User agrees not to use the website or its contents and services in a manner contrary to the provisions of the applicable legislation.</en>
			<de>Der Benutzer verpflichte sich, diese Webseite oder deren Dienstleistung und Inhalte nur unter Einhaltung der geltenden gesetzlichen Vorschriften zu nutzen.</de>
		</text>
		<text>
			<es>Clices cce. SL se reserva el derecho a retirar el acceso a la presente página web, sin necesidad de previo aviso, a cualquier Usuario que contravenga lo dispuesto en estas Condiciones Generales de Uso.</es>
			<en>Clices cce. SL reserves the right to deny access to this website, without any previous notice, to any User not complying with the provisions of these General Terms and Conditions of Use.</en>
			<de>Clices cce. SL behält sich das Recht vor, jedem Benutzer, der die allgemeinen Nutzungsbedingungen verletzt, den Zugang zu dieser Webseite ohne vorherige Ankündigung zu entziehen.</de>
		</text>
		<text>
			<es>Clices cce. SL se reserva el derecho de modificar en cualquier momento las presentes Condiciones Generales de Uso así como cualesquiera otras condiciones generales o particulares, reglamentos de uso o avisos que resulten de aplicación. Asimismo se reserva el derecho a modificar en cualquier momento la presentación, configuración y localización del Sitio Web, así como los contenidos y las condiciones requeridas para utilizar los mismos.</es>
			<en>Clices cce. SL reserves the right to modify at any time these General Terms and Conditions of Use, as well as other applicable general and specific terms and conditions or notices. Furthermore, it reserves the right to modify at any time the layout, setting and localisation of this website, as well as its contents and conditions of use.</en>
			<de>Clices cce. SL behält sich das Recht vor, diese allgemeinen Nutzungsbedingungen sowie alle anderen anwendbaren allgemeinen oder speziellen Bedingungen, Nutzungsbestimmungen oder Hinweise jederzeit zu ändern. Ebenso bleibt das Recht auf jederzeitige Änderung der Darstellung, Konfiguration und Lokalisierung der Webseite sowie der Inhalte und der für deren Nutzung erforderlichen Bedingungen vorbehalten.</de>
		</text>
		<text>
			<es>2. OBJETO Clices cce. SL, proporciona información clara y gratuita a los Usuarios sobre los productos y servicios que proporciona a sus clientes, sus características e información sobre la propia entidad.</es>
			<en>2. SUBJECT MATTER Clices cce. SL provides Users with clear and free information about the products and services offered to its clients, their characteristics and information about the company.</en>
			<de>2. ZWECK: Clices cce. SL, gibt den Benutzern klare und kostenlose Information über die Produkte und Dienstleistungen, die sie ihren Kunden abgibt, und deren Eigenschaften sowie Informationen über die eigene Körperschaft.</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#POLÍTICA DE PRIVACIDAD#/b-#</es>
			<en>#b-#PRIVACY POLICY#/b-#</en>
			<de>#b-#DATENSCHUTZERKLÄRUNG#/b-#</de>
		</text>
		<text>
			<es>En cumplimiento de la LO 15/1999, de Protección de Datos de Carácter Personal, Clies cce le informa de que todos los datos que nos ha facilitado, así como los que se vayan generando en la prestación del servicio sanitario proporcionado, serán incorporados al fichero de pacientes de ésta sociedad. La finalidad del tratamiento es la gestión de los datos del paciente, de su historia clínica y de las tareas médicas y administrativas derivadas de la prestación asistencial. Ante el responsable del fichero, Clies cce, con CIF B85253656 y domicilio de acceso en la C/ Paseo de la Habana, 63 28036 Madrid, podrán ejercerse los derechos de acceso, rectificación, cancelación y oposición.</es>
			<en>In compliance with Spanish Law 15/1999 on the Protection of Personal Data, Clies cce informs you that any data you supplied or that are generated during the provided healthcare service will be inserted in this company’s medical record of patients. The purpose of this processing is to manage data related to patients, their medical history, as well as the medical and administrative tasks resulting from the healthcare service provided. Their rights of access, rectification, erasure or objection may be exercised before the party responsible for such records, Clices cce S.L., with Tax Identification Code and VAT number no. B85253656 and with registered office at Calle Paseo de la Habana 63, Madrid (28036).</en>
			<de>Unter Einhaltung des Gesetzes LO 15/1999 über den Schutz der persönlichen Daten informiert Sie Clies cce, dass alle Daten, die Sie uns zu Verfügung stellen, und die, die bei der Benutzung der medizinischen Dienstleistung entstehen, in die Patientenkartei dieser Gesellschaft aufgenommen werden. Das Ziel der Verarbeitung ist die Verwaltung der Patientendaten, der Krankengeschichte und der medizinischen und administrativen Tätigkeiten im Zusammenhang mit den Dienstleistungen. Vor dem Verantwortlichen der Kartei, Clices cce. SL. mit CIF Nr. B85253656 und Sitz in Calle Paseo de la Habana 63, 28036 Madrid, können die Rechte auf Einsicht, Berichtigung, Löschung und Widerruf geltend gemacht werden.</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#COOKIES#/b-#</es>
			<en>#b-#COOKIES#/b-#</en>
			<de>#b-#COOKIES#/b-#</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#Información relativa a política de cookies#/b-#</es>
			<en>#b-#Cookie policy information#/b-#</en>
			<de>#b-#Information betreffend der Cookie-Richtlinie#/b-#</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#¿Qué son las Cookies?#/b-#</es>
			<en>#b-#What are Cookies?#/b-#</en>
			<de>#b-#Was sind Cookies?#/b-#</de>
		</text>
		<text>
			<es>La finalidad inicial de las Cookies es la de facilitar al Usuario un acceso más rápido a los Servicios seleccionados. Además, las Cookies personalizan los Servicios que ofrece las Webs, facilitando y ofreciendo a cada Usuario información que es de su interés o que puede ser de su interés, en atención al uso que realiza de los Servicios. Una Cookie es cualquier tipo de archivo o dispositivo que se descarga en el equipo terminal de un usuario con la finalidad de almacenar datos que podrán ser actualizados y recuperados por la entidad responsable de su instalación.</es>
			<en>Cookies’ initial purpose is to provide users with a quicker access to the chosen services. Moreover, cookies personalise the services offered on the websites, offering and providing users with information of their interest (or that may be of their interest), based on their use of the services. Cookies are any kind of files or devices that are downloaded in the User’s final equipment in order to store data that may be updated or retrieved by the entity responsible for their installation.</en>
			<de>Der ursprüngliche Zweck der Cookies ist es, dem Benutzer einen schnelleren Zugang zu den gewählten Dienstleitungen zu bieten. Außerdem werden die von den Webseiten angebotenen Dienstleitungen durch die Cookies personalisiert, um jedem Benutzer Informationen zu bieten, die für ihn gemäß seiner Nutzung der Dienstleistungen von Interesse sind oder sein könnten. Ein Cookie ist jede Art von Datei oder Gerät, die sich im Endgerät des Benutzers mit dem Ziel installiert, Daten zu speichern, welche von der für die Installation verantwortlichen Stelle aktualisiert und abgerufen werden können.</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#Tipos de Cookies#/b-#</es>
			<en>#b-#Types of Cookies#/b-#</en>
			<de>#b-#Arten von Cookies#/b-#</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#Según la entidad que las gestione:#/b-#</es>
			<en>#b-#According to the entity that manages them:#/b-#</en>
			<de>#b-#Nach der Stelle, durch die sie verwaltet werden:#/b-#</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#•	Cookies propias#/b-#: Son aquéllas que se envían al equipo terminal del usuario desde un equipo o dominio gestionado por el propio editor y desde el que se presta el servicio solicitado por el usuario.</es>
			<en>#b-#•	Own cookies#/b-#: These are the ones that are sent to the User's terminal equipment from a device or domain, which is managed by the editor himself and from which the service requested by the User is provided.</en>
			<de>#b-#•	Eigene Cookies#/b-#: Diese werden an das Endgerät des Nutzers von einem Gerät oder einer Domain gesendet, die vom Webeditor selbst verwaltet wird und von der die vom Benutzer angeforderte Dienstleistung stammt.</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#•	Cookies de terceros#/b-#: Son aquéllas que se envían al equipo terminal del usuario desde un equipo o dominio que no es gestionado por el editor, sino por otra entidad que trata los datos obtenidos través de las cookies.</es>
			<en>#b-#•	Third-party cookies#/b-#: These are the ones that are sent to the User's terminal equipment from a device or domain, which is not managed by the editor, but by another entity that manages the data obtained through cookies.</en>
			<de>#b-#•	Cookies Dritter#/b-#: Diese werden an das Endgerät des Nutzers von einem Gerät oder einer Domain gesendet, welche nicht vom Webeditor selbst, sondern von einer anderen Stelle verwaltet wird, welche die über die Cookies erhaltenen Daten verarbeitet.</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#Según el periodo de tiempo que permanecen activas:#/b-#</es>
			<en>#b-#According to the period of time they remain enabled:#/b-#</en>
			<de>#b-#Nach der Verweildauer, während der sie aktiv sind:#/b-#</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#•	Cookies de sesión#/b-#: Este tipo de cookies está diseñado para obtener y almacenar datos mientras el Usuario permanece en una web. Estas cookies son usadas para almacenar únicamente la información que es relevante para el servicio solicitado por el Usuario en una única ocasión (ej. lista de productos comprados).</es>
			<en>#b-#•	Session cookies#/b-#: This type of cookies is designed to obtain and store data while the User enters a website. These cookies are used to store only the information that is relevant for the service requested by the User in only one occasion (e.g. a list of purchased products).</en>
			<de>#b-#•	Sitzungs-Cookies#/b-#: Diese Cookie-Art ist dazu bestimmt, während der Verweildauer des Benutzers auf der Webseite Daten zu sammeln und zu speichern. Sie werden normalerweise zum Speichern von Daten eingesetzt, deren Aufbewahrung nur ein einziges Mal für die vom Benutzer angeforderte Dienstleistung von Interesse ist (z. B. für eine Einkaufsliste).</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#•	Cookies permanentes#/b-#: Con este tipo de cookies, los datos son almacenados en el explorador del Usuario y pueden ser consultados y procesados por la persona responsable del control de las cookies durante un periodo definido que varía desde unos minutos hasta varios años.</es>
			<en>#b-#•	Persistent cookies#/b-#: With this type of cookies, data are still stored in terminal equipment and can be accessed and processed by the person responsible for such cookies during a definite period of time, which may vary from a couple of minutes to several years.</en>
			<de>#b-#•	Dauerhafte Cookies#/b-#: Bei dieser Cookie-Art bleiben die Daten im Endgerät gespeichert und können während eines bestimmten Zeitraums vom Cookie-Verantwortlichen abgerufen und bearbeitet werden. Dieser Zeitraum kann von wenigen Minuten bis einige Jahre betragen.</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#Según su finalidad:#/b-#</es>
			<en>#b-#According to their purpose:#/b-#</en>
			<de>#b-#Nach ihrem Zweck:#/b-#</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#•	Cookies técnicas#/b-#: Son aquéllas que permiten al usuario la navegación a través de una página web, plataforma o aplicación y la utilización de las diferentes opciones o servicios que en ella existan como, por ejemplo, controlar el tráfico y la comunicación de datos, identificar la sesión, acceder a partes de acceso restringido, recordar los elementos que integran un pedido, realizar el proceso de compra de un pedido, realizar la solicitud de inscripción o participación en un evento, utilizar elementos de seguridad durante la navegación, almacenar contenidos para la difusión de videos o sonido o compartir contenidos a través de redes sociales.</es>
			<en>#b-#•	Technical cookies#/b-#: These cookies allow the User to surf on a website, app or platform and to use different options or services that are available there, such as, for example, controlling traffic and data communication, identifying a session, entering restricted-access areas, remembering an order’s elements, carrying out the checkout process of an order, submitting the registration request for an event, using security elements while surfing, storing contents to share videos or sound clips or sharing contents through social networks.</en>
			<de>#b-#•	Technische Cookies#/b-#: Diese ermöglichen dem Benutzer das Navigieren durch eine Webseite, Plattform oder Anwendung und das Benutzen deren verschiedenen vorhandenen Optionen und Dienstleistungen wie Überwachen des Datenverkehrs und der Datenübertragung, Identifizieren der Sitzung, Zugang zu eingeschränkten Bereichen, Speichern der Elemente einer Bestellung, Ausführen des Kaufvorgangs einer Bestellung, Ausführen einer Registrieranfrage oder Teilnahme an einem Event, Einsatz von Sicherheitselementen während des Navigierens, Speichern von Inhalten für die Verbreitung von Videos und Ton oder für das Teilen von Inhalten in sozialen Medien.</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#•	Cookies de personalización#/b-#: Son aquéllas que permiten al usuario acceder al servicio con algunas características de carácter general predefinidas en función de una serie de criterios en el terminal del usuario como por ejemplo serian el idioma, el tipo de navegador a través del cual accede al servicio, la configuración regional desde donde accede al servicio, etc.</es>
			<en>#b-#•	Personalised cookies#/b-#: These cookies allow the User to enter the service with some general characteristics that have been predefined according to a series of criteria in the User’s terminal equiment, such as language, type of browser and regional settings used to access the service, etc.</en>
			<de>#b-#•	Cookies zur Personalisierung#/b-#: Diese ermöglichen dem Benutzer den Zugang zu Dienstleistungen mit einigen voreingestellten allgemeinen Eigenschaften in Abhängigkeit einer Reihe von Kriterien im Endgerät des Benutzers wie z. B. Sprache, verwendeter Browser-Typ, regionale Einstellungen usw.</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#•	Cookies de análisis#/b-#: Son aquéllas que permiten al responsable de las mismas, el seguimiento y análisis del comportamiento de los usuarios de los sitios web a los que están vinculadas. La información recogida mediante este tipo de cookies se utiliza en la medición de la actividad de los sitios web, aplicación o plataforma y para la elaboración de perfiles de navegación de los usuarios de dichos sitios, aplicaciones y plataformas, con el fin de introducir mejoras en función del análisis de los datos de uso que hacen los usuarios del servicio.</es>
			<en>#b-#•	Analytic cookies#/b-#: These cookies allow the person responsible for them to carry out a follow-up and an analysis of the Users’ behaviour on the websites they are related to. The information collected through this kind of cookies is used to measure the activity of the website, app or platform and to create their Users’ surfing profiles in order to improve them according to the data analysis of the Users’ usage of the service.</en>
			<de>#b-#•	Analyse-Cookies#/b-#: Diese Cookies ermöglichen ihrem Verantwortlichen das Nachverfolgen und Analysieren des Verhaltens der Benutzer der Webseiten, an welche sie geknüpft sind. Die durch diese Art von Cookies gesammelten Daten dienen der Messung der Aktivität der Webseiten, Anwendungen und Plattformen und dem Erstellen von Navigationsprofilen der Benutzer dieser Webseiten, Anwendungen und Plattformen. Dies dient dem Einführen von Verbesserungen gemäß der Analyse der Nutzungsdaten der Benutzer der Dienstleistung.</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#•	Cookies publicitarias#/b-#: Son aquéllas que permiten la gestión, de la forma más eficaz posible, de los espacios publicitarios que, en su caso, el editor haya incluido en una página web, aplicación o plataforma desde la que presta el servicio solicitado en base a criterios como el contenido editado o la frecuencia en la que se muestran los anuncios.</es>
			<en>#b-#•	Advertising cookies#/b-#: These cookies enable managing, in the most efficient way, advertising spaces, which the editor may have included on the website, app or platform, from which the requested service is provided according to criteria such as the edited content or the frequency with which advertisements are shown.</en>
			<de>#b-#•	Werbe-Cookies#/b-#: Diese ermöglichen die möglichst effiziente Verwaltung der Werbeflächen, die der Webeditor in einer Webseite, Anwendung oder Plattform aufgenommen hat, von der aus der angeforderte Dienst angeboten wird, gemäß Kriterien wie der bearbeitete Inhalt oder die Zeigefrequenz der Werbebanner.</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#•	Cookies de publicidad comportamental#/b-#: Son aquéllas que permiten la gestión, de la forma más eficaz posible, de los espacios publicitarios que, en su caso, el editor haya incluido en una página web, aplicación o plataforma desde la que presta el servicio solicitado. Estas cookies almacenan información del comportamiento de los usuarios obtenida a través de la observación continuada de sus hábitos de navegación, lo que permite desarrollar un perfil específico para mostrar publicidad en función del mismo.</es>
			<en>#b-#•	Behavioural advertising cookies#/b-#: These cookies enable managing, in the most efficient way, advertising spaces, which the editor may have included on the website, app or platform, from which the requested service is provided. Such cookies store information regarding users’ behaviour and obtain these data from the constant observation of their surfing habits. This allows to develop a specific profile based on which certain advertising material can be shown.</en>
			<de>#b-#•	Verhaltenswerbecookies#/b-#: Diese ermöglichen die möglichst effiziente Verwaltung der Werbeflächen, die der Webeditor in einer Webseite, Anwendung oder Plattform aufgenommen hat, von der aus der angeforderte Dienst angeboten wird. Diese Cookies speichern Daten über das Benutzerverhalten, welche durch die kontinuierliche Beobachtung der Navigationsgewohnheiten gewonnen werden. Dies ermöglicht das Erstellen eines spezifischen Profils, um die entsprechende Werbung anzuzeigen.</de>
		</text>
		<text>
			<es>#b-#Desactivación de Cookies.#/b-#</es>
			<en>#b-#Disabling Cookies.#/b-#</en>
			<de>#b-#Deaktivierung der Cookies.#/b-#</de>
		</text>
		<text>
			<es>El usuario podrá en cualquier momento elegir qué cookies quiere que funcionen en este sitio web mediante:</es>
			<en>The User can choose at any time which cookies are to be enabled on this website through:</en>
			<de>Der Benutzer kann jederzeit wählen, welche Cookies auf dieser Webseite funktionieren sollen, mithilfe von:</de>
		</text>
		<text>
			<es>•	La configuración del navegador, por ejemplo:</es>
			<en>•	The browser configuration, for example:</en>
			<de>•	Der Browser-Konfiguration, zum Beispiel:</de>
			<ul>
				<li>
					<es>Cookie</es>
					<en>Cookie</en>
					<de>Cookie</de>
					<text>
						<es>Google Analytics</es>
						<en>Google Analytics</en>
						<de>Google Analytics</de>
					</text>
				</li>
				<li>
					<es>Nombre</es>
					<en>Name</en>
					<de>Name</de>
					<text>
						<es>___utma#/br-#___utmb#/br-#___utmc#/br-#___unam#/br-#___utmz</es>
						<en>___utma#/br-#___utmb#/br-#___utmc#/br-#___unam#/br-#___utmz</en>
						<de>___utma#/br-#___utmb#/br-#___utmc#/br-#___unam#/br-#___utmz</de>
					</text>
				</li>
				<li>
					<es>Finalidad</es>
					<en>Purpose</en>
					<de>Zweck </de>
					<text>
						<es>Análisis. Reporte del tráfico de la web</es>
						<en>Analisys. Website traffic report</en>
						<de>Analisys. Website traffic report</de>
					</text>
				</li>
				<li>
					<es>Desactivar o borrar Cookies</es>
					<en>In order to disable o delete Cookies</en>
					<de>Um Cookies zu deaktivieren oder zu löschen </de>
					<text>
						<es>Como muchos otros servicios, Google Analytics emplea cookies de origen para realizar un seguimiento de las interacciones de los usuarios en el sitio web. Google explica claramente para que sirven los datos de sus cookies de analítica #a target="_blank" href="https://developers.google.com/analytics/devguides/collection/analyticsjs/cookie-usage"-#aquí#/a-# y cómo pueden desactivarse instalando un complemento en los navegadores más comunes #a target="_blank" href="https://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=es"-#aquí#/a-#</es>
						<en>As many other services, Google Analytics uses first-party cookies to carry out a follow-up on Users’ interactions on the website. Google clearly explains the purpose of its analytical cookies’ data #a target="_blank" href="https://developers.google.com/analytics/devguides/collection/analyticsjs/cookie-usage"-#here#/a-# and how to disable them by installing an add-on for the most common browsers #a target="_blank" href="https://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=es"-#here#/a-#</en>
						<de>Wie viele andere Dienstleistungen auch verwendet Google Analytics Erstanbieter-Cookies, um die Benutzeraktivitäten auf der Webseite zu erfassen. #a target="_blank" href="https://developers.google.com/analytics/devguides/collection/analyticsjs/cookie-usage"-#hier#/a-# erklärt Google genau, welchem Zweck die Daten ihrer Analyse-Cookies dienen, und #a target="_blank" href="https://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=es"-#hier#/a-#, wie sie durch Installation eines Add-on in den gebräuchlichsten Browsern deaktiviert werden können.</de>
					</text>
				</li>
				<li>
					<es>Quién usa las Cookies?</es>
					<en>Who uses Cookies?</en>
					<de>Wer verwendet das Cookie?</de>
					<text>
						<es>Google Analytics. Google (Google Analytics)</es>
						<en>Google Analytics. Google (Google Analytics)</en>
						<de>Google Analytics. Google (Google Analytics)</de>
					</text>
				</li>
			</ul>
			<ul>
				<li>
					<es>Cookie</es>
					<en>Cookie</en>
					<de>Cookie</de>
					<text>
						<es>Departamento técnico</es>
						<en>Technical department</en>
						<de>Technische Abteilung</de>
					</text>
				</li>
				<li>
					<es>Nombre</es>
					<en>Name</en>
					<de>Name</de>
					<text>
						<es>cookies_obesity_ok</es>
						<en>cookies_obesity_ok</en>
						<de>cookies_obesity_ok</de>
					</text>
				</li>
				<li>
					<es>Finalidad</es>
					<en>Purpose</en>
					<de>Zweck </de>
					<text>
						<es>Funcionalidad técnica</es>
						<en>Technical functionality</en>
						<de>Technische Funktionalität</de>
					</text>
				</li>
				<li>
					<es>Desactivar o borrar Cookies</es>
					<en>In order to disable o delete Cookies</en>
					<de>Um Cookies zu deaktivieren oder zu löschen </de>
					<text>
						<es>Se genera al hacer click en "Aceptar" en el aviso emergente sobre la política de cookies para no volver a mostrárselo al usuario. En cualquier caso la política de cookies es accesible en todo momento para el usuario desde el correspondiente enlace al pie de la página.</es>
						<en>It is created by clicking on “Accept” in the pop-up warning about the cookie policy in order not to show it again to the User. In any case, cookie policy can be consulted at any time by the User by clicking on the corresponding link at the bottom of the page.</en>
						<de>Es wird durch Klicken auf „Akzeptieren“ im Pop-up über die Cookie-Richtlinie erzeugt, damit es dem Benutzer nicht mehr angezeigt wird. Auf jeden Fall steht dem Benutzer die Cookie-Richtlinie jederzeit über den entsprechenden Link im Seitenfuß zu Verfügung.</de>
					</text>
				</li>
				<li>
					<es>Quién usa las Cookies?</es>
					<en>Who uses Cookies?</en>
					<de>Wer verwendet das Cookie?</de>
					<text>
						<es>Clices cce</es>
						<en>Clices cce</en>
						<de>Clices cce</de>
					</text>
				</li>
			</ul>
		</text>
		<text>
			<es>•	#b-#Chrome#/b-#, desde #a target="_blank" href="https://support.google.com/chrome/answer/95647?hl=es"-#aquí.#/a-#</es>
			<en>•	#b-#Chrome#/b-#, from #a target="_blank" href="https://support.google.com/chrome/answer/95647?hl=es"-#here.#/a-#</en>
			<de>•	#b-#Chrome#/b-#, #a target="_blank" href="https://support.google.com/chrome/answer/95647?hl=es"-#hier.#/a-#</de>
		</text>
		<text>
			<es>•	#b-#Explorer#/b-#, desde #a target="_blank" href="http://windows.microsoft.com/es-es/windows7/how-to-manage-cookies-in-internet-explorer-9"-#aquí.#/a-#</es>
			<en>•	#b-#Explorer#/b-#, from #a target="_blank" href="http://windows.microsoft.com/es-es/windows7/how-to-manage-cookies-in-internet-explorer-9"-#here.#/a-#</en>
			<de>•	#b-#Explorer#/b-#, #a target="_blank" href="http://windows.microsoft.com/es-es/windows7/how-to-manage-cookies-in-internet-explorer-9"-#hier.#/a-#</de>
		</text>
		<text>
			<es>•	#b-#Firefox#/b-#, desde #a target="_blank" href="http://support.mozilla.org/es/kb/habilitar-y-deshabilitar-cookies-que-los-sitios-we"-#aquí.#/a-#</es>
			<en>•	#b-#Firefox#/b-#, from #a target="_blank" href="http://support.mozilla.org/es/kb/habilitar-y-deshabilitar-cookies-que-los-sitios-we"-#here.#/a-#</en>
			<de>•	#b-#Firefox#/b-#, #a target="_blank" href="http://support.mozilla.org/es/kb/habilitar-y-deshabilitar-cookies-que-los-sitios-we"-#hier.#/a-#</de>
		</text>
		<text>
			<es>•	#b-#Safari#/b-#, desde #a target="_blank" href="http://support.apple.com/kb/ph5042"-#aquí.#/a-#</es>
			<en>•	#b-#Safari#/b-#, from #a target="_blank" href="http://support.apple.com/kb/ph5042"-#here.#/a-#</en>
			<de>•	#b-#Safari#/b-#, #a target="_blank" href="http://support.apple.com/kb/ph5042"-#hier.#/a-#</de>
		</text>
		<text>
			<es>•	Los sistemas de opt-out específicos indicados en la tabla anterior respecto de la cookie de que se trate (estos sistemas pueden conllevar que se instale en su equipo una cookie "de rechazo" para que funcione su elección de desactivación).</es>
			<en>•	Specific opt-out systems are shown in the above table according to the cookies in question (these systems may imply that opt-out cookies need to be installed in your computer in order for your disabling choice to work).</en>
			<de>•	Die spezifischen in der Tabelle oben angegebenen Opt-out-Systeme bezüglich des entsprechenden Cookies. (Diese Systeme können mit sich bringen, dass sich ein „Ablehnungs-Cookie“ im Endgerät installiert, damit die Deaktivierungswahl funktioniert.)</de>
		</text>
	</content>
</page>