<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<page>
	<metas>
		<title>
			<es>Médicos tratamiento y cirugía obesidad</es>
			<en>Medical treatment and obesity surgery</en>
			<de>Ärzte Behandlung und Chirurgie Fettleibigkeit</de>
		</title>
		<description>
			<es>En el european medical institute of obesity ponemos a su disposición un equipo médico cualificado y especializado en cirugía y tratamiento de la obesidad</es>
			<en>The European Medical Institute of Obesity offers you a qualified medical team specialising in obesity surgery and treatment</en>
			<de>Im European Medical Institute of Obesity stellen wir Ihnen ein qualifiziertes und auf Chirurgie und Behandlung von Fettleibigkeit spezialisiertes Ärzteteam zu Verfügung.</de>
		</description>
		<keywords>
			<es>obesidad, tratamiento, medicos, clinica, instituto, medico, europeo, método, cirugía, apollo</es>
			<en>obesity, treatment, doctor, clinic, institute, doctors, european, method, surgery, apollo</en>
			<de>Fettleibigkeit, Behandlung, Ärzte, Klinik, Institut, Arzt, europäisch, Methode, Chirurgie, Apollo</de>
		</keywords>
	</metas>
	<sliders>
		<slider>
		<title>
			<es>LA SALUD Y LA SEGURIDAD DE NUESTROS PACIENTES ES LO PRIMERO</es>
			<en>OUR PATIENTS'HEALTH AND SAFETY ARE OUR PRIORITY</en>
			<de>DIE GESUNDHEIT UND SICHERHEIT UNSERER PATIENTEN IST DAS WICHTIGSTE</de>
		</title>
			<img>slider_equipo1.jpg</img>
			<alt>
				<es>Equipo médico de la obesidad</es>
				<en>Obesity Medical Team</en>
				<de>Übergewicht Ärzteteam</de>
			</alt>
		</slider>
	</sliders>
	<content>
		<left>
			<text>
				<es>Ponemos a su disposición un equipo médico cualificado y especializado. Nuestros pacientes son atendidos en cada momento por el profesional médico y profesional más adecuado.</es>
				<en>We provide you with a qualified and specialised medical team. Our patients are always assisted by the most adequate medical and professional personnel. </en>
				<de>Wir stellen Ihnen ein qualifiziertes und spezialisiertes Ärzteteam zur Verfügung. Unsere Patienten werden grundsätzlich immer von einem Facharzt oder einer Fachkraft betreut.</de>
			</text>
			<text>
				<es>Nuestro equipo médico ha desarrollado protocolos muy rigurosos con el fin de proporcionar los tratamientos más ajustados y adecuados para nuestros pacientes.</es>
				<en>Our medical team has developed highly rigorous protocols in order to provide our patients with the most suitable and personalised treatments.</en>
				<de>Unser Ärzteteam hat rigorose Protokolle entwickelt, um unseren Patienten die angemessensten und geeignetsten Behandlungen zu bieten.</de>
			</text>
		</left>
		<right>
			<text>
				<es>Nos ocupamos de que nuestros pacientes reciban información médica detallada de nuestros tratamientos tanto de forma verbal como por escrito y con la máxima seriedad y honestidad. Así el paciente entiende y acepta todo el proceso de su tratamiento.</es>
				<en>We make sure that our patients receive detailed medical information about our treatments, both orally and in writing, with the highest level of professionalism and transparency. By doing so, patients understand and accept all their treatment process. </en>
				<de>Wir sorgen dafür, dass unsere Patienten schriftlich und mündlich, äußerst zuverlässig und ehrlich detaillierte medizinische Informationen über unsere Behandlungen bekommen, sodass der Patient den ganzen Verlauf der Behandlung versteht und akzeptiert.</de>
			</text>
			<text>
				<es>Disponemos de un excelente equipo humano, que se ocupa de atender, apoyar, asesorar y guiar a nuestros pacientes.</es>
				<en>We also have at our disposal a highly qualified staff that takes care of assisting, supporting, counselling and guiding our patients.</en>
				<de>Wir verfügen über ein exzellentes Team, das unsere Patienten betreut, unterstützt, berät und begleitet.</de>
			</text>
		</right>
		<title>
			<es>En EMIO contamos con Unidades Médicas altamente especializadas:</es>
			<en>EMIO has highly specialised Medical Units:</en>
			<de>Beim IMEO (Instituto Médico Europeo de la Obesidad) haben wir hoch spezialisierte medizinische Abteilungen.</de>
		</title>
	</content>
	<unidad>
		<title>
			<es>Unidad de Nutrición y Endocrinología</es>
			<en>Nutrition and Endocrinology Unit</en>
			<de>Abteilung für Ernährung und Endokrinologie</de>
		</title>
		<text>
			<es>Resulta la Unidad angular de todos nuestros tratamientos de pérdida y mantenimiento de peso. Formada por Endocrinos, Nutricionistas Dietistas y Naturópata especialista en Nutrición y Gastronomía. Es por ello que en todos nuestros tratamientos incluimos DOS AÑOS DE SEGUIMIENTO INTENSIVO.</es>
			<en>This Unit is the cornerstone of all our treatments for weight-loss and maintenance. It is made up of Endocrinologists, Nutritionists Dietitians and a Naturopath specialised in Nutrition and Gastronomy. This is why we include TWO YEARS OF INTENSIVE FOLLOW-UPS in each of our treatments.</en>
			<de>Der Eckpfeiler aller unserer Behandlungen für Gewichtsverlust und Beibehaltung des Gewichts. Besteht aus Endokrinologen, Ernährungswissenschaftlern, Diätspezialisten und Naturheilpraktikern, die auf Ernährung und Gastronomie spezialisiert sind. Deswegen beinhalten alle unseren Behandlungen ZWEI JAHRE INTENSIVE ÜBERWACHUNG.</de>
		</text>
		<text>
			<es>Entorno a ésta unidad pivotan el resto de especialistas, ellos serán quienes nos lleven el seguimiento semanal, acompañándonos de la mano durante todo el proceso, y posteriormente el mantenimiento del mismo.</es>
			<en>This Unit is surrounded by other specialists who will take care of your weekly follow-up and will be there for you during the entire process and afterwards in the maintenance phase. </en>
			<de>Rund um diese Station gruppieren sich die anderen Spezialisten. Sie übernehmen die wöchentliche Überwachung, führen uns an der Hand durch den gesamten Prozess und sorgen danach dafür, dass die Resultate erhalten bleiben.</de>
		</text>
		<subtitle>
			<es>Equipo de Nutrición y Endocrinología</es>
			<en>Nutrition Endocrinology Team</en>
			<de>Team für Ernährung und Endokrinologie</de>
		</subtitle>
		<team>
			<person>
				<name>
					<es>Dra. Teresa De Grado</es>
					<en>Dra. Teresa De Grado</en>
					<de>Frau Teresa De Grado</de>
				</name>
				<img>equipo_1_01.jpg</img>
				<alt>
					<es>Dra. Teresa De Grado</es>
					<en>Dra. Teresa De Grado</en>
					<de>Dra. Teresa De Grado</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Médico Especialista en Endocrinología.</es>
					<en>Specialist in Endocrinology</en>
					<de>Endokrinologin</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>D. Rubén Bravo</es>
					<en>D. Rubén Bravo</en>
					<de>Herr Rubén Bravo</de>
				</name>
				<img>equipo_1_02.jpg</img>
				<alt>
					<es>Rubén Bravo</es>
					<en>Rubén Bravo</en>
					<de>Rubén Bravo</de>
				</alt>
				<education>
					<es>PostGrado de Especialista en Nutrición y Gastronomía.</es>
					<en>Graduate degree specialising in Nutrition and Gastronomy. Certified in Naturopathy.</en>
					<de>Nachdiplomierter Spezialist in Ernährung und Gastronomie. Diplomierter Naturheilpraktiker</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dña. Andrea Marqués</es>
					<en>Ms. Andrea Marqués</en>
					<de>Frau Andrea Marqués</de>
				</name>
				<img>equipo_1_03.jpg</img>
				<alt>
					<es>Andrea Marqués</es>
					<en>Andrea Marqués</en>
					<de>Andrea Marqués</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Grado en Nutrición y Dietética y PostGrado de Especialista en Nutrición y Gastronomía.</es>
					<en>University degree in Nutrition and Dietetics and Graduate degree specialising in Nutrition and Gastronomy.</en>
					<de>Bachelor in Ernährungswissenschaften/Ökotrophologie und nachdiplomierte Spezialistin in Ernährung und Gastronomie</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dña. Estefanía Ramo</es>
					<en>Miss Estefanía Ramo</en>
					<de>Frau Estefanía Ramo</de>
				</name>
				<img>equipo_1_04.jpg</img>
				<alt>
					<es>Estefanía Ramo</es>
					<en>Estefanía Ramo</en>
					<de>Estefanía Ramo</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Diplomada en Nutrición y Dietética, y Licenciada en Tecnología de los Alimentos.</es>
					<en>Diploma in Nutrition and Dietetics and Degree in Food Technology.</en>
					<de>Diplomiert in Ernährungswissenschaften/Ökotrophologie und diplomierte Spezialistin für Lebensmitteltechnologie.</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dña. Carmen Escalada Díez</es>
					<en>Miss Carmen Escalada Díez</en>
					<de>Frau Carmen Escalada Díez</de>
				</name>
				<img>equipo_1_06.jpg</img>
				<alt>
					<es>Carmen Escalada Díez</es>
					<en>Carmen Escalada Díez</en>
					<de>Carmen Escalada Díez</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Diplomada en nutrición humana y dietética. Postgrado en nutrición clínica y deportiva.</es>
					<en>Diploma in Nutrition and Dietetics and Degree specialising in clinical and sports nutrition.</en>
					<de>Ernährungswissenschaften/Ökotrophologie und diplomierte Spezialistin in klinischen und Sporternährung.</de>
				</education>
			</person>
		</team>
	</unidad>
	<unidad>
		<title>
			<es>Unidad de Cirugía de la Obesidad</es>
			<en>Obesity Surgery Unit</en>
			<de>Station der Adipositaschirurgie (Übergewicht)</de>
		</title>
			<text>
				<es>En el EMIO estamos orgullosos de incorporar o mejorar las nuevas técnicas de ayuda para los pacientes con problemas de sobrepeso u obesidad que aparecen en todos los hospitales de prestigio en el mundo. Es por ello que ofrecemos todo el abanico de intervenciones quirúrgicas, con y sin cicatrices externas, para seleccionar la que más se adapte a las necesidades de cada paciente, formando dos departamentos especializados dentro de esta unidad.</es>
				<en>EMIO is proud to incorporate or improve new techniques available at the most-prestigious hospitals of the world, in order to help our patients suffering from overweight or obesity. With this purpose in mind, we offer a great variety of surgical interventions, with or without external scars. Then, we select the most adequate approach according to the each patient’s needs. There are two specialised departments within this Unit.</en>
				<de>Am IMEO sind wir stolz darauf, die modernsten Techniken zu benutzen oder zu verbessern, die in allen renommierten Krankenhäusern weltweitverwendet werden, um Patienten mit Übergewicht und Adipositas (Fettleibigkeit) zu helfen. Deswegen bieten wir ein breites Spektrum chirurgischer Eingriffe mit und ohne Narben, um die ideale Lösung für jeden Patienten zu finden. Es gibt zwei Abteilungen auf dieser Station.</de>
			</text>
		<left>
			<text>
				<es>#b-#Departamento de EndoCirugía de la Obesidad#/b-#.</es>
				<en>#b-#Obesity Endosurgery Department#/b-#.</en>
				<de>#b-#Abteilung für  Endoskopische Adipositaschirurgie (Übergewicht).#/b-#</de>
			</text>
			<text>
				<es>Todas las intervenciones de esta especialidad se realizan a través de la boca, sin realizar ningún tipo de cicatriz externa, una tendencia que lleva cogiendo mucha fuerza en los EEUU, y en la cual EMIO es líder en muchas de sus disciplinas, ofreciendo las siguientes alternativas:</es>
				<en>All these specialised operations are carried out through the mouth without any kind of external scarring, a trend that has been becoming more and more popular in the United States. EMIO is a leading centre in many of its disciplines and offers the following alternatives:</en>
				<de>In dieser Abteilung werden alle Eingriffe durch den Mund gemacht, ohne äußere Narben zu hinterlassen, ein zunehmender Trend in den USA. Das IMEO ist die führende Klinik in vielen der Fachgebiete, und bietet die folgenden Alternativen:</de>
				<ul>
					<li>
						<es>#b-#Método ERAS#/b-#. Reducción de estómago adaptable por endoscopia sin cicatrices.</es>
						<en>#b-#ERAS Method#/b-#. Endo Reduction Adaptable Surgery without scars.</en>
						<de>#b-#ERAS-Verfahren#/b-#. Anpassungsfähige Magenverkleinerung durch Endoskopie ohne Narben.</de>
					</li>
					<li>
						<es>#b-#Nuevo Método POSE Reforzado#/b-#. Reducción de estómago por endoscopia sin cicatrices con mayor duración y restricción en la sensación de hambre a largo plazo.</es>
						<en>#b-#New Enhanced POSE Method#/b-#. Longer-lasting scarless endoscopic stomach reduction with a long-term decreased sense of hunger.</en>
						<de>#b-#Neuesverstärktes POSE-Verfahren#/b-# Magenverkleinerung durch Endoskopie ohne Narben, von höherer Dauer und reduziert das Hungergefühl langfristig.</de>
					</li>
					<li>
						<es>#b-#Método EndoSleeve Apollo#/b-#. Reducción de estómago por endoscopia sin cicatrices con mayor restricción en la cantidad de alimento ingerido.</es>
						<en>#b-#Endo-Sleeve Apollo Method#/b-#. Scarless endoscopic stomach reduction with a long-term decreased amount of food intake.</en>
						<de>#b-#o	Apollo-Methode: Endoskopische  Magensleeve-Resektion#/b-#. Magenverkleinerung durch Endoskopie ohne Narben, mit größerer Restriktion der Menge von eingenommener Nahrung.</de>
					</li>
					<li>
						<es>#b-#iBalón Intragástrico de 1 AÑO#/b-#. El nuevo Balón Intragástrico puede permanecer alojado hasta un año, siendo una ayuda considerable para aquellos pacientes que han aumentado su peso entre 15Kg y 25Kg por un problema puntual.</es>
						<en>#b-#1-YEAR Intragastric Balloon#/b-#. The new Intragastric Balloon can be kept up to one year and is a significant help for patients who have gained between 15 Kg and 25 Kg due to a specific problem.</en>
						<de>#b-#o	iBallon Magenballon für 1 Jahr#/b-#. Der neue Magenballon hat eine Liegedauer bis zu einem Jahr, eine großartige Hilfe für Patienten die wegen eines konkreten Problems 15kg bis 25kg zugenommen haben.</de>
					</li>
					<li>
						<es>#b-#Balón Intragástrico de 6 meses#/b-#. Se implanta en el estómago por endoscopia y se retira a los 6 meses, aunque el seguimiento nutricional se prolongará un año medio más para asegurar los resultados obtenidos.</es>
						<en>#b-#6-month Intragastric Balloon#/b-#. It is endoscopically implanted in the stomach and is removed after 6 months, even if the nutritional follow-up will last for a year and a half in order to secure the obtained results.</en>
						<de>#b-#Magenballon 6 Monate#/b-#. Er wird mit Endoskopie im Magen implantiert und nach 6 Monaten wieder entfernt. Die Ernährungsüberwachung dauert jedoch ein weiteres Jahr, um das erzielte Ergebnis zu erhalten.</de>
					</li>
				</ul>
			</text>
		</left>
		<right>
			<text>
				<es>#b-#Departamento de MicroCirugía Laparoscópica#/b-#.</es>
				<en>#b-#Laparoscopic Microsurgery Department#/b-#</en>
				<de>#b-#Abteilung Laparoskopische  Mikrochirurgie#/b-#</de>
			</text>
			<text>
				<es>Las cirugías convencionales siguen siendo las más eficaces en aquellos pacientes que padecen obesidad severa, Estas técnicas se han visto beneficiadas exponencialmente por la aparición de la MicroCirugía Laparoscópica mínimamente invasive, reduciendo casi a cero las complicaciones postquirúrgicas, adelantando la recuperación del paciente, minimizando las cicatrices y reduciendo el tiempo de duración de la intervención. Nuestros cirujanos bariátricos son expertos en MicroCirugía Laparoscópica y tienen amplio reconocimiento internacional por su experiencia y por su profesionalidad. Las alternativas líderes para pacientes con obesidad severa son las siguientes:</es>
				<en>Traditional surgeries keep on being the most-effective solutions for morbidly obese patients. Such techniques have significantly benefited from minimally invasive Laparoscopic Microsurgery. As a result, postsurgical complications have been limited to nearly zero, patients’ recovery has been improved, there is less scarring, and surgery times have been reduced. Our bariatric surgeons are experts in Laparoscopic Microsurgery and are internationally renowned for their experience and professionalism. The leading alternatives for morbidly obese patients are the following:</en>
				<de>Bei denjenigen Patienten, die an Morbider Adipositas leiden, ist die konventionelle Chirurgie noch immer am wirksamsten. Diese Techniken haben sich mit der Anwendung der minimal invasiven laparoskopischenMikrochirurgie exponentiell verbessert. Dadurch sind die Komplikationen nach der Operation fast auf null gesunken, der Patient erholt sich viel schneller, es bleiben kaum Narben zurück und die Dauer der Operation wird reduziert.Unsere bariatrischen Chirurgen sind Experten in laparoskopischer Mikrochirugie und sind aufgrund ihrer Erfahrung und Professionalität weltweit anerkannt. Die besten Alternativen für Patienten die an Morbider Adipositas leiden, sind folgende:</de>
				<ul>
					<li>
						<es>#b-#Manga Gástrica#/b-#. Reducción de estómago severa. Ofrece resultados excepcionales a corto y largo plazo, con una importante disminución de la sensación de hambre y un fuerte efecto restrictivo.</es>
						<en>#b-#Gastric Sleeve#/b-#. Severe stomach reduction. It offers outstanding short- and long-term results, with a significantly decreased sense of hunger and a strong restrictive effect.</en>
						<de>#b-#Magenschlauch (Sleeve)#/b-#. Drastische Magenverkleinerung. Bietet außergewöhnliche Ergebnisse, kurz- und langfristig, führt es zu einer Verringerung des Hungergefühls und hat eine starke restriktive Wirkung.</de>
					</li>
					<li>
						<es>#b-#ByPass Gástrico#/b-#. Es una técnica mixta que proporciona restricción y malabsorción de los alimentos, por lo que sentiremos satisfacción con menos cantidad de alimento, y los alimentos ingeridos nos engordarán menos.</es>
						<en>#b-#Gastric Bypass#/b-#. This mixed technique combines food restriction and malabsorption, causing patients to feel full with a lower amount of food intake and the latter to be less fattening.</en>
						<de>#b-#Magenbypass#/b-#. Eine gemischte Technik, die Restriktion und Malabsorption der Nahrungsmittelbietet, wodurch ein Sättigungsgefühl beiweniger Nahrungentsteht und die verzehrten Nahrungsmittel weniger dick machen.</de>
					</li>
				</ul>
			</text>
		</right>
		<subtitle>
			<es>Equipo Médico Quirúrgico de la Unidad de Cirugía de la Obesidad</es>
			<en>Medical Surgical team of the Obesity Surgery Unit</en>
			<de>Chirurgisches Ärzteteam der Adipositaschirurgie-Station</de>
		</subtitle>
		<team>
			<person>
				<name>
					<es>Dr. Florentino Perea</es>
					<en>Dr. Florentino Perea</en>
					<de>Dr. Florentino Perea</de>
				</name>
				<img>equipo_2_01.jpg</img>
				<alt>
					<es>Dr. Florentino Perea</es>
					<en>Dr. Florentino Perea</en>
					<de>Dr. Florentino Perea</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Médico Cirujano con Especialidad en Cirugía Bariátrica.</es>
					<en>Surgeon specialised in Bariatric Surgery.</en>
					<de>Chirurg mit Spezialgebiet Bariatrische Chirurgie</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dr. Benjamín Díaz Zorita</es>
					<en>Dr. Benjamín Díaz Zorita</en>
					<de>Dr. Benjamín Díaz Zorita</de>
				</name>
				<img>equipo_2_02.jpg</img>
				<alt>
					<es>Dr. Benjamín Díaz Zorita</es>
					<en>Dr. Benjamín Díaz Zorita</en>
					<de>Dr. Benjamín Díaz Zorita</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Médico Cirujano con Especialidad en Cirugía Bariátrica.</es>
					<en>Surgeon specialised in Bariatric Surgery</en>
					<de>Chirurg mit Spezialgebiet Bariatrische Chirurgie</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dr. Bachiller</es>
					<en>Dr. Bachiller</en>
					<de>Dr. Bachiller</de>
				</name>
				<img>equipo_2_03.jpg</img>
				<alt>
					<es>Dr. Bachiller</es>
					<en>Dr. Bachiller</en>
					<de>Dr. Bachiller</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Médico Cirujano con Especialidad en Cirugía Bariátrica.</es>
					<en>Surgeon specialised in Bariatric Surgery.</en>
					<de>Chirurg mit Spezialgebiet Bariatrische Chirurgie</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dr. Javier Graus</es>
					<en>Dr. Javier Graus</en>
					<de>Dr. Javier Graus</de>
				</name>
				<img>equipo_2_04.jpg</img>
				<alt>
					<es>Dr. Javier Graus</es>
					<en>Dr. Javier Graus</en>
					<de>Dr. Javier Graus</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Médico Especialista en Endoscopia.</es>
					<en>Specialist in Endoscopy.</en>
					<de>Facharzt für Endoskopie</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dra. Laura Crespo</es>
					<en>Dra. Laura Crespo</en>
					<de>Frau Dr. Laura Crespo</de>
				</name>
				<img>equipo_2_05.jpg</img>
				<alt>
					<es>Dra. Laura Crespo</es>
					<en>Dra. Laura Crespo</en>
					<de>Dra. Laura Crespo</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Médico Especialista en Endoscopia.</es>
					<en>Specialist in Endoscopy.</en>
					<de>Fachärztin für Endoskopie</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dr. Antonio Diaz</es>
					<en>Dr. Antonio Diaz</en>
					<de>Dr. Antonio Diaz</de>
				</name>
				<img>equipo_2_06.jpg</img>
				<alt>
					<es>Dr. Antonio Díaz</es>
					<en>Dr. Antonio Díaz</en>
					<de>Dr. Antonio Díaz</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Médico Anestesista.</es>
					<en>Anaesthetist.</en>
					<de>Anästhesist</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dña. Belén Marín</es>
					<en>Ms Belén Marín</en>
					<de>Frau Belén Marín</de>
				</name>
				<img>equipo_2_07.jpg</img>
				<alt>
					<es>Belen Marin</es>
					<en>Belen Marin</en>
					<de>Belen Marin</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Enfermera Especialista en Soporte Quirúrgico.</es>
					<en>Nurse specialising in Surgical Support.</en>
					<de>Chirurgische Krankenschwester</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>D. Ángel Ortiz</es>
					<en>Mr. Ángel Ortiz</en>
					<de>Herr Ángel Ortiz</de>
				</name>
				<img>equipo_2_08.jpg</img>
				<alt>
					<es>Angel Ortiz</es>
					<en>Angel Ortiz</en>
					<de>Angel Ortiz</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Enfermero Especialista en Soporte Quirúrgico.</es>
					<en>Nurse specialising in Surgical Support.</en>
					<de>Chirurgischer Krankenpfleger</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dña. Nerea Cañas</es>
					<en>Ms. Nerea Cañas</en>
					<de>Frau Nerea Cañas</de>
				</name>
				<img>equipo_2_09.jpg</img>
				<alt>
					<es>Nerea Cañas</es>
					<en>Nerea Cañas</en>
					<de>Nerea Cañas</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Enfermera Especialista en Soporte Quirúrgico.</es>
					<en>Nurse specialising in Surgical Support.</en>
					<de>Chirurgische Krankenschwester</de>
				</education>
			</person>
		</team>
	</unidad>
	<unidad>
		<title>
			<es>Unidad de Atención al Paciente</es>
			<en>Patient Care Unit</en>
			<de>Abteilung der Patientenbetreuung</de>
		</title>
		<text>
			<es>Desde el primer contacto telefónico o personal, hasta el final del tratamiento, nuestros Técnicos Asistenciales acompañarán al paciente durante todo el proceso, presentándoles a los especialistas que formarán parte de su experiencia en el EMIO.</es>
			<en>From the first moment of contact by phone or in person up to the end of treatment, our Technical Assistants will be there for patients during the entire process, introducing them to specialists that will be part of their EMIO experience.</en>
			<de>Ab dem ersten Kontakt, telefonisch oder persönlich, bis zum Ende der Behandlung begleiten Sie unsere Pflegefachkräfte durch den ganzen Prozess und stellenSie den Experten vor, die Teil Ihrer Erfahrung amIMEOsind.</de>
		</text>
		<text>
			<es>Para nosotros este departamento es imprescindible pues aún ser estrictamente rigurosos en nuestros protocolos médicos, no por ello queremos perder la calidez y el trato humano, que desde nuestro punto de vista, son fundamentales en cualquier experiencia sanitaria.</es>
			<en>This department is essential for us because, even if we want to be highly rigorous in our medical protocols, we do not want to compromise our warm and human treatment, which we believe to be fundamental in any healthcare experience.</en>
			<de>Für uns ist diese Abteilung unerlässlich, da wir trotz der Rigorosität der Protokolle nicht die Nähe und menschenfreundliche Behandlung verlieren möchten, die aus unserer Sicht für jegliche Erfahrung im Bereich der Gesundheit grundlegend ist.</de>
		</text>
		<subtitle>
			<es>Equipo de Atención al Paciente</es>
			<en>Patient Care Team</en>
			<de>Abteilung der Patientenbetreuung</de>
		</subtitle>
	
		<team>
			<section>
				<name>
					<es>Pacientes Internacionales</es>
					<en>International Patients:</en>
					<de>Internationale Patienten:</de>
				</name>
				<person>
					<name>
						<es>Dña. Carmen Arribas</es>
						<en>Ms. Carmen Arribas</en>
						<de>Frau Carmen Arribas</de>
					</name>
					<img>equipo_3_02.jpg</img>
					<alt>
						<es>Carmen Arribas</es>
						<en>Carmen Arribas</en>
						<de>Carmen Arribas</de>
					</alt>
					<education>
						<es>Psicoterapeuta y Técnico Asistencial Senior.</es>
						<en>Psychotherapist and Senior Technical Assistant.</en>
						<de>Psychotherapeutin und Krankenpflegegehilfin</de>
					</education>
				</person>
				<person>
					<name>
						<es>Dña. Andrea Marqués</es>
						<en>Ms. Andrea Marqués</en>
						<de>Frau Andrea Marqués</de>
					</name>
					<img>equipo_1_03.jpg</img>
					<alt>
						<es>Andrea Marqués</es>
						<en>Andrea Marqués</en>
						<de>Andrea Marqués</de>
					</alt>
					<education>
						<es>Grado en Nutrición y Dietética y PostGrado de Especialista en Nutrición y Gastronomía.</es>
						<en>University degree in Nutrition and Dietetics and Graduate degree specialising in Nutrition and Gastronomy.</en>
						<de>Bachelor in Ernährungswissenschaften/Ökotrophologie und nachdiplomierte Spezialistin in Ernährung und Gastronomie</de>
					</education>
				</person>
				<person>
					<name>
						<es>Dña. Carmen Escalada Díez</es>
						<en>Miss Carmen Escalada Díez</en>
						<de>Frau Carmen Escalada Díez</de>
					</name>
					<img>equipo_1_06.jpg</img>
					<alt>
						<es>Carmen Escalada Díez</es>
						<en>Carmen Escalada Díez</en>
						<de>Carmen Escalada Díez</de>
					</alt>
					<education>
						<es>Diplomada en nutrición humana y dietética. Postgrado en nutrición clínica y deportiva.</es>
						<en>Diploma in Nutrition and Dietetics and Degree specialising in clinical and sports nutrition.</en>
						<de>Ernährungswissenschaften/Ökotrophologie und diplomierte Spezialistin in klinischen und Sporternährung.</de>
					</education>
				</person>
			</section>
			<section>
				<name>
					<es>Pacientes Nacionales</es>
					<en>Spanish Patients</en>
					<de>Nationale Patienten</de>
				</name>
				<person>
					<name>
						<es>Dña. Gema Gonzalez</es>
						<en>Ms. Gema Gonzalez</en>
						<de>Frau Gema Gonzalez</de>
					</name>
					<img>equipo_3_03.jpg</img>
					<alt>
						<es>Gema Gonzalez</es>
						<en>Gema Gonzalez</en>
						<de>Gema Gonzalez</de>
					</alt>
					<education>
						<es>Técnico Asistencial Senior.</es>
						<en>Senior Technical Assistant.</en>
						<de>Krankenpflegegehilfin</de>
					</education>
				</person>
				<person>
					<name>
						<es>Dña. Alba Cruzado</es>
						<en>Ms. Alba Cruzado</en>
						<de>Frau Alba Cruzado</de>
					</name>
					<img>equipo_3_04.jpg</img>
					<alt>
						<es>Alba Cruzado</es>
						<en>Alba Cruzado</en>
						<de>Alba Cruzado</de>
					</alt>
					<education>
						<es>Técnico Asistencial Senior.</es>
						<en>Senior Technical Assistant.</en>
						<de>Krankenpflegegehilfin.</de>
					</education>
				</person>
				<person>
					<name>
						<es>Dña. Concepción Soler</es>
						<en>Miss Concepción Soler</en>
						<de>Frau Concepción Soler</de>
					</name>
					<img>equipo_3_05.jpg</img>
					<alt>
						<es>Concepcion Soler</es>
						<en>Concepcion Soler</en>
						<de>Concepcion Soler</de>
					</alt>
					<education>
						<es>Técnico Asistencial Senior.</es>
						<en>Senior Technical Assistant.</en>
						<de>Krankenpflegegehilfin</de>
					</education>
				</person>
				<person>
					<name>
						<es>Dña. Belén Cuenca</es>
						<en>Ms. Belén Cuenca</en>
						<de>Frau Belén Cuenca</de>
					</name>
					<img>equipo_3_06.jpg</img>
					<alt>
						<es>Belen Cuenca</es>
						<en>Belen Cuenca</en>
						<de>Belen Cuenca</de>
					</alt>
					<education>
						<es>Técnico Asistencial Junior.</es>
						<en>Junior Technical Assistant.</en>
						<de>Krankenpflegegehilfin</de>
					</education>
				</person>
			</section>
		</team>
	</unidad>
	<unidad>
		<title>
			<es>Unidad Nueva imagen</es>
			<en>“New Look” Unit</en>
			<de>Abteilung „Neues Aussehen“</de>
		</title>
		<text>
			<es>Muchos pacientes después de perder entre 25Kg y 100Kg acusan problemas de flaccidez o descolgamiento, descubriendo después de superar su problema de obesidad, un cuerpo envejecido por las secuelas producidas por el exceso de peso.</es>
			<en>After losing between 25 Kg and 100 Kg and overcoming their obesity, many patients have flaccidity problems and find themselves in an aged body due to the consequences of overweight.</en>
			<de>Viele Patienten klagen, nachdem sie zwischen 25kg und 100kg abgenommen haben, über schlaffe und hängende Haut. Nachdem sie ihr Problem überwunden haben, stehen sie auf einmal vor einem aufgrund der Folgen des Übergewichts gealterten Körper.</de>
		</text>
		<text>
			<es>Es por ello que el EMIO formó su Unidad Nueva Imagen, compuesta por Cirujanos Plásticos expertos en Cirugía Reparadora Postobesidad, Personal Trainer y profesionales Técnico Estéticos para ofrecer múltiples soluciones estéticas que rejuvenezcan el aspecto del paciente, colaborando en su nueva imagen definitiva, delgada y tonificada.</es>
			<en>This is why EMIO created its New Look Unit, formed by Plastic Surgeons specialising in Post-obesity Repairing Surgery, Personal Trainers and Aesthetic Technicians in order to offer multiple aesthetic solutions to rejuvenate patients’ skin, collaborating in the creation of their new thin and toned final look.</en>
			<de>Deswegen hat das IMEO die Abteilung„Neues Aussehen“ gegründet, bestehend ausplastischen Chirurgen, Spezialisten in Korrekturchirurgie, Personal Trainern und Kosmetikern, die vielfache ästhetische Lösungen anbieten, um das Aussehen des Patienten zu verjüngen und an dem neuen definitiven Erscheinungsbild mitarbeiten: schlank und straff.</de>
		</text>
		<subtitle>
			<es>Equipo Unidad Nueva Imagen</es>
			<en>"New Look" Unit Team</en>
			<de>Team der Abteilung "Neues Aussehen"</de>
		</subtitle>
		<team>
			<person>
				<name>
					<es>Dr. Raúl Fonseca</es>
					<en>Dr. Raúl Fonseca</en>
					<de>Dr. Raúl Fonseca</de>
				</name>
				<img>equipo_4_01.jpg</img>
				<alt>
					<es>Dr. Raul Fonseca</es>
					<en>Dr. Raul Fonseca</en>
					<de>Dr. Raul Fonseca</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Médico Cirujano con Especialidad en Cirugía Plástica, Estética y Reparadora.</es>
					<en>Surgeon specialised in Plastic, Aesthetic and Repairing Surgery.</en>
					<de>Plastischer Chirurg, Spezialgebiet plastische, ästhetische und Korrekturchirurgie</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dr. Fernando Valdes</es>
					<en>Dr. Fernando Valdes</en>
					<de>Dr. Fernando Valdes</de>
				</name>
				<img>equipo_4_02.jpg</img>
				<alt>
					<es>Dr. Fernando Valdes</es>
					<en>Dr. Fernando Valdes</en>
					<de>Dr. Fernando Valdes</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Médico Cirujano con Especialidad en Cirugía Plástica, Estética y Reparadora.</es>
					<en>Surgeon specialised in Plastic, Aesthetic and Repairing Surgery.</en>
					<de>Plastischer Chirurg Spezialgebietplastische, ästhetische und Korrekturchirurgie</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>D. Jorge Martín</es>
					<en>D. Jorge Martín</en>
					<de>D. Jorge Martín</de>
				</name>
				<img>equipo_4_03.jpg</img>
				<alt>
					<es>Jorge Martin</es>
					<en>Jorge Martin</en>
					<de>Jorge Martin</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Personal Master Trainer.</es>
					<en>Personal Master Trainer.</en>
					<de>Personal Master Trainer</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dña. Laura Gonzalez</es>
					<en>Ms. Laura Gonzalez</en>
					<de>Frau Laura Gonzalez</de>
				</name>
				<img>equipo_4_04.jpg</img>
				<alt>
					<es>Laura Gonzalez</es>
					<en>Laura Gonzalez</en>
					<de>Laura Gonzalez</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Fisioterapeuta</es>
					<en>Physical Therapist.</en>
					<de>Physiotherapeutin</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dña. Laura Solera</es>
					<en>Ms. Laura Solera</en>
					<de>Frau Laura Solera</de>
				</name>
				<img>equipo_4_05.jpg</img>
				<alt>
					<es>Laura Solera</es>
					<en>Laura Solera</en>
					<de>Laura Solera</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Técnico Estético.</es>
					<en>Aesthetic Technician.</en>
					<de>Kosmetikerin</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dña. Laura Carrillo</es>
					<en>Ms. Laura Carrillo</en>
					<de>Frau Laura Carrillo</de>
				</name>
				<img>equipo_4_06.jpg</img>
				<alt>
					<es>Laura Carrillo</es>
					<en>Laura Carrillo</en>
					<de>Laura Carrillo</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Técnico Estético.</es>
					<en>Aesthetic Technician.</en>
					<de>Kosmetikerin</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dña. Noemi Gómez</es>
					<en>Ms. Noemi Gómez</en>
					<de>Frau Noemi Gómez</de>
				</name>
				<img>equipo_4_07.jpg</img>
				<alt>
					<es>Noemi Gomez</es>
					<en>Noemi Gomez</en>
					<de>Noemi Gomez</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Técnico Estético.</es>
					<en>Aesthetic Technician.</en>
					<de>Kosmetikerin</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dña. Beatriz Ballesteros</es>
					<en>Ms. Beatriz Ballesteros</en>
					<de>Frau Beatriz Ballesteros</de>
				</name>
				<img>equipo_4_08.jpg</img>
				<alt>
					<es>Beatriz Ballesteros</es>
					<en>Beatriz Ballesteros</en>
					<de>Beatriz Ballesteros</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Técnico Estético.</es>
					<en>Aesthetic Technician.</en>
					<de>Kosmetikerin</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dña. Elia Rodera</es>
					<en>Ms. Elia Rodera</en>
					<de>Frau Elia Rodera</de>
				</name>
				<img>equipo_4_09.jpg</img>
				<alt>
					<es>Elia Rodera</es>
					<en>Elia Rodera</en>
					<de>Elia Rodera</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Técnico Estético.</es>
					<en>Aesthetic Technician.</en>
					<de>Kosmetikerin</de>
				</education>
			</person>
			<person>
				<name>
					<es>Dña. Marta Largo</es>
					<en>Ms. Marta Largo</en>
					<de>Frau Marta Largo</de>
				</name>
				<img>equipo_4_10.jpg</img>
				<alt>
					<es>Marta Largo</es>
					<en>Marta Largo</en>
					<de>Marta Largo</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Técnico Estético.</es>
					<en>Aesthetic Technician.</en>
					<de>Kosmetikerin</de>
				</education>
			</person>
		</team>
	</unidad>
	<unidad>
		<title>
			<es>Unidad Obesity Profile</es>
			<en>“Obesity Profile” Unit</en>
			<de>Abteilung „Übergewichtsprofil“</de>
		</title>
		<text>
			<es>En el EMIO el diagnóstico profundo de las diferentes características que definen el Obesity Profile de nuestros pacientes, es un paso inicial clave para recomendarles con mayor acierto, la técnica que se ajuste al máximo a sus cualidades personales como:</es>
			<en>EMIO attaches a great importance to an in-depth diagnosis of the different characteristics defining our patients’ Obesity Profile. As a matter of fact, this is a key first step in order to recommend techniques that are most suitable to their personal features, such as:</en>
			<de>Am IMEO ist die umfassende Diagnose der verschiedenen Eigenschaften unserer Patienten, die im Übergewichtsprofil enthalten sind, der ausschlaggebende erste Schritt, die Techniken die sich am besten an ihre persönliche Eigenschaften anpassen, treffender anzubieten. Zum Beispiel:</de>
			<left>
				<ul>
					<li>
						<es>Perfil Hormonal</es>
						<en>Hormonal Profile</en>
						<de>Hormonelles Profil</de>
					</li>
					<li>
						<es>Perfil Emocional</es>
						<en>Emotional Profile</en>
						<de>Emotionales Profil</de>
					</li>
					<li>
						<es>Tendencia Genética</es>
						<en>Genetic Tendency</en>
						<de>Genetisch Tendenz</de>
					</li>
					<li>
						<es>Cualidades Metabólicas</es>
						<en>Metabolic Qualities</en>
						<de>Stoffwechseleigenschaften</de>
					</li>
					<li>
						<es>Composición Corporal</es>
						<en>Body Composition</en>
						<de>Körperzusammensetzung</de>
					</li>
					<li>
						<es>Riesgo Cardiovascular</es>
						<en>Cardiovascular Risk</en>
						<de>Kardiovaskuläre Risiken</de>
					</li>
				</ul>
			</left>
			<right>
				<ul>
					<li>
						<es>Intolerancias Alimentarias</es>
						<en>Food Intolerances</en>
						<de>Nahrungsmittelintoleranz</de>
					</li>
					<li>
						<es>Historial de Sobrepeso/Obesidad</es>
						<en>History of Overweight/Obesity</en>
						<de>Krankengeschichte Übergewicht/Adipositas</de>
					</li>
					<li>
						<es>Hábitos Alimentarios</es>
						<en>Eating Habits</en>
						<de>Essgewohnheiten</de>
					</li>
					<li>
						<es>Capacidades Físicas</es>
						<en>Physical Abilities</en>
						<de>Körperliche Leistungsfähigkeit</de>
					</li>
					<li>
						<es>Comportamiento Bioquímico frente a ciertos alimentos</es>
						<en>Biochemical Behaviour towards certain food</en>
						<de>Biochemisches Verhalten gegenüber gewissen Nahrungsmitteln</de>
					</li>
				</ul>
			</right>
		</text>
		<subtitle>
			<es>Equipo Unidad Obesity Profile</es>
			<en>Obesity Profile Team Unit</en>
			<de>Team der Abteilung „Neues Aussehen“</de>
		</subtitle>
		<team>
			<person>
				<name>
					<es>D. Pedro Prieto</es>
					<en>Mister Pedro Prieto</en>
					<de>Herr Pedro Prieto</de>
				</name>
				<img>equipo_5_01.jpg</img>
				<alt>
					<es>Pedro Prieto</es>
					<en>Pedro Prieto</en>
					<de>Pedro Prieto</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Licenciado en BioTecnología con Especialidad en interpretación de estudios genéticos del perfil obesidad y metabolismo.</es>
					<en>Degree in Biotechnology specialising in genetic studies’ interpretation of obesity and metabolism profiles.</en>
					<de>Akademiker der Biotechnologie, Spezialgebiet Auslegung von Genstudien über Adipositas und Stoffwechsel.</de>
				</education>
			</person>
		</team>
	</unidad>
	<unidad>
		<title>
			<es>Unidad de Trastornos de la Alimentación</es>
			<en>Eating Disorders Unit</en>
			<de>Abteilung für Essstörungen</de>
		</title>
		<text>
			<es>La ansiedad, el estrés, la tendencia depresiva o incluso el comedor compulsivo o nocturno, son comportamientos muy frecuentes que se hayan arraigados en la mayoría de los pacientes que tratamos cada día, y que en nuestros más de 15 años de experiencia profesional hemos visto crecer en complejidad y número.</es>
			<en>Anxiety, stress, depressing tendency, or even compulsive and night eating, are highly frequent behaviours that are rooted in most patients we treat daily. In our more than 15 years of professional experience, we have seen these behaviours increase in complexity and in number.</en>
			<de>Innere Unruhe, Stress, die Tendenz zur Depressionen, kompulsives Essen oder Essen in der Nacht sind häufige Verhaltensweisen bei den meisten Patienten die wir täglich behandeln, und in den 15 Jahren unserer professionellen Erfahrung, haben wir beobachtet, dass sie immer häufiger auftreten und immer komplexer werden.</de>
		</text>
		<text>
			<es>En el EMIO sabemos por experiencia que mejorar el perfil emocional de nuestros pacientes es una de las claves indispensables para conseguir resultados óptimos tanto a corto como a largo plazo. Es por ello que contamos con una Unidad Especializada en Trastornos de la Alimentación.</es>
			<en>At EMIO, we know from experience that improving our patients’ emotional profile is key in order to achieve optimal results both in the short- and long-term. For this reason, EMIO has a Unit specialised in Eating Disorders.</en>
			<de>Am IMEO wissen wir aus Erfahrung, dass die Verbesserung des emotionalen Profils unserer Patientender Schlüssel ist, um sowohl kurz- als auch langfristig optimale Resultate zu erreichen. Deswegen verfügen wir über eine auf Essstörungen spezialisierte Abteilung.</de>
		</text>
		<subtitle>
			<es>Equipo Unidad Trastornos de la Alimentación</es>
			<en>Eating Disorders Unit Team</en>
			<de>Team der Abteilung für Essstörungen</de>
		</subtitle>
		<team>
			<person>
				<name>
					<es>Dña. Alejandra Alonso</es>
					<en>Ms. Alejandra Alonso</en>
					<de>Frau Alejandra Alonso</de>
				</name>
				<img>equipo_6_01.jpg</img>
				<alt>
					<es>Alejandra Alonso</es>
					<en>Alejandra Alonso</en>
					<de>Alejandra Alonso</de>
				</alt>
				<education>
					<es>Psicóloga Clínica Especializada en Trastornos de la Alimentación.</es>
					<en>Clinical Psychologist specialising in Eating Disorders.</en>
					<de>Klinische Psychologin, Spezialgebiet Essstörungen</de>
				</education>
			</person>
		</team>
	</unidad>
</page>